Um site criado com a ideia de venda de hospedagem para sites.

Um site aplo com bastante aplicaçoes em HTML e CSS, 
aperfeiçoando e e construindo um aprendizado sólido, 
a construção de uma plataforma Web.